【簡單啲講 曼城球迷識…】阿仙奴球迷吹水區 MMXXVIII

#StandWithOzil

lm比人bin

有無tommy句野

大家搵哂link 未

串到

句野唔係我講嫁
tommy講嫁

牙燒比完愛狗針對就比球會針對 真係慘

袁文傑入黎未

好撚驚叔左閘⋯⋯達蛇勇到

感覺今日係迷拿黨末日

pepe唔係打ar叔果邊？？？

@牙鏟

牙叔左
應該係比狗果邊

一陣就bin你

落到場踢就會唔同

又要睇比狗+比比d配合 想4

ozil: i m ready!

打利果場冇出羊呢到咪又係悲觀撚
相信達蛇啦

又無拖b

佢有睇阿post架咩

邊撚個smith

死全家啦

咁搶口

幻幻

比比算9數la

結果：比棺材壓死

輸緊要換人攻淨係可以換saka nelson同韋帝

打咩位

利申買了5串1，差最後場，搞到失眠

中場 似ozil

咁應該好勁

咁多新ozil

所以用佢唔用燒

舊登果時好似話林狗喺文傑黎
冇記錯既話

叔

新法比新牛奶依家仲有新奧燒

迷沙加反燒就變左佢

信達蛇

迷基個膠post成740個負皮

一陣睇下佢有冇上水

屌打綠日子

回能曬塘la

射撚死班人場

屌佢老母 P牌24小時只可以出一個po
嚴重影響我哋P牌手腳呃負皮

話哂阿叔都守住哂zaha，文尼，rugby 佬
信阿叔，唔怕！

牙叔

tvb 唔係播咩

唔想睇tvb

今晚踢好d呀廢廢梅

被逼害

係
p牌=本土派新血
連登=政府

想盡辦法打壓禾地

有我lead住條防線
想入一球都難

岩岩比番

依個真比比鳥追都追唔切

今晚有妹豬加持

佢全盛期閒閒地四位數字負皮
而家回晒塘

負？

比人block得多自然冇咁多負評

希望大家唔好睇cctvb

P牌言論自由被剝削
我去白宮簽聯署先
夠10m就叫連仔平返

Pope勁到
仲要靚仔

On9先睇個藍絲鍾同假阿

睇純文字討論算

阿叔今場係咪有咩特別任務
係咪要man mark馬列斯

但係其實佢哋係咪真係會block
次次講完block下個po又見番佢哋

話block 果d都喺cctai d人黎

真 我係cc tai成日比啲熱狗block

佢哋會解block回po
綠日子之前解釋過

再解釋過

咁撚無聊

姣婆守唔到寡

屌你地老母

咁撚癲嘅

香港首席熱狗

yt有得睇

Service Unavailable
The server is temporarily unable to service your request due to maintenance downtime or capacity problems. Please try again later.

Additionally, a 503 Service Unavailable error was encountered while trying to use an ErrorDocument to handle the request.

要VPN???

我冇用VPN 上好似, 岩岩都得, 又家我都入唔返, 好彩開定..,

金鏈叔正選

屌定先 深夜西波

阿仙奴！冠軍！

又關文傑咩事

呢度有好多link

唔睇了
冇我支持阿先會贏

阿狗fans

好似話阿迷

三十年阿迷

睇緊邊?

睇日本台慢3分鐘都唔會睇CCTVB

youtube得720p

好過cctvb

Arsenal have been warming-up in the 4-3-3, with Maitland-Niles on the left in midfield. [@charles_watts] #afc

牙叔全能到

鏝件玻璃衫同我廠下季件血衣一樣咁柒

仲要係電視台黎

OPPLAY 咁清既

yaya

Ederson, Walker, Garcia, Laporte, Mendy, Gundogan, D Silva (C), De Bruyne, Mahrez, Jesus, Sterling.

點好過

好撚眼訓

死硬
一下就穿

頂住

對家呢個陣我哋點打？

要見證阿仙奴勝利

有叔=唔使睇都贏

好快輸2球訓得

MOLAMOLA 後邊又要瘋狂爆了

袁文傑同鍾仔係咁吹奏叔

陳偉豪黃又幫tvb

大勝吧

信阿叔

唔自爆，無比人黑
就算比人技術性擊倒都已經心滿意足

潮偉

對面應該冇人熟阿叔波路，感覺阿叔會做奇兵

屌咪撚睇CCTVB啦

真

點解無呀叻

唔自爆先係最難

曼城最唔黑

交屁都搞得掂
250好小事啫

阿叔我屌你老母

YouTube 有footybite 有 真係唔洗睇tvb
人地評都評得好啲

屌 話鏝2:1阿

咪撚燈啦nben

諧星

冇睇 我喺現場

金鏈叔打左後？

咁快

感動嘅係 坦克冇正選

幫手推場

你係個波定球證？

雲加在天之靈保佑我廠屠城

tvb攝影師

想睇袁狗哭喪

鐘仔已經唔叫佢真名
叫佢潮偉

佢支持熱攞歐聯
On9

文傑唔係真阿咩？

利伸無睇cctvb 想知

佢想搞笑啫

愛回家應該冇合作過

好on9有撚睇你d膠劇咩

哥狗行過黎抄fd

佢話係

諗起聯賽盃決賽輕鬆比鏝3-0

所以咪話好似

留名叔玩弄馬列斯

拿羊唔好腳軟呀屌哂你地

有咁多LINK 又唔係冇得睇...唔好睇CCTVB啦

阿排 3-4-3 鏝排 4-3-3

咁多暗星邊記得哂咁多真名叫得出佢角色名算俾面啦

講定先，拿子會戰勝歸來！

針對新仔加閪亞

潮偉有冇去過鍾仔間初戀cafe

個陳偉豪 做下功課先講波啦

識波之人 尊重

Tvb好撚正，有文傑

屌定先

有出現過 （屋企人睇

咁多人睇cctvb，都係半場先上嚟9up

Wembley 之鬼上啊！

曼城個中堅好靚仔

通常屌得最多嘅人會入波

我廠，大勝吧

真係冇咩骨氣

YouTube有免費link都睇cctvb...898

唉屌定先啦我,
屌你老母雷狗又爆
屌你老母比狗
屌你老母水貨射啦屌
屌你老母

咁屌auba同拿卡啦

頭十分鐘小心

阿記入到波先就有得傾

Feel 到拿卡入兩粒大炒哥狗出線

懶鳩先睇tvb

Youtube個720p好濛

鍾仔把聲。。。

哥狗搵個新仔守羊果邊

又燈

pepe 真係好hea, 逼都唔逼

叔正選

睇夠tvb未

你快啲派膠

條防線太後
好難反擊

我哋打防反

禾feel 親刀中

原來唔止我feel到

鏝軌咁快著新衫

差d 豬埋

嚇鳩死

差啲出事

屌以為入左

又無燒

有無link

C8

t3

Tie仔

臨完場前絕殺

以為失波

平安鐘

比比鳥垃圾

大力到掛撚曬網

咁快就擺大巴
點守90分鐘

啊叔表現未？秘密武器

C8太天真邊有咁輕鬆比佢睇

兩粒都叫大炒？

amn mvp救世

屌哂你班懶閪

泊單車

達蛇個氣場唔夠喎

為咗大家唔睇cctvb

阿狗啲所謂逼搶都唔係要個波 對面都唔撚理你慢慢猜

話時話
足球有冇好似籃球box and one咁防守法

好多人都係因為cctvb播先睇

我廠贏1球叫大勝，2球叫大炒
識唔識波架你

大家而家幾多分鐘

有迫搶咩

901?

！！！

29 trophies for Guardiola attests none

用牙叔刀唔用坦😨

？

上場炸彈

坦好廢

我支持陳偉豪先睇tvb，佢深黃

阿叔守死馬列斯

阿叔

t仔禁區防守都仲張開手好危

坦唔夠守

B2似特登放生文迪 達蛇order

tie打中堅都差唔多

曼聯好似試過用朴智星全場追派路
不過都未去到box1咁誇

守到半個鐘已經心滿意足了

Pepe有馬列斯level 我都心滿意足

㩒住嚟打

係咪要咁堅持用左腳中堅

咁大貪

怎了？

細梅

屌你細梅

屌你m20

渣卡

世梅

dllm細梅做乜鳩嘢

梅斯達菲

On9梅屎

🥺

醒神呀 呀神！

開始膠了

有嘅 逼到去對方兩步距離就收步

又係細梅

細梅白撚痴

有李城冠軍個年既馬列斯既水平就好

世梅又爆

呀叔

咁都唔洗輸

走場狗

細梅我屌你老母咩

細梅屌你老母

渣卡勁撚到

沙加真核

開始爆

xhaka 護到

又自爆屌你老母

細梅點解仲有得存在

賣佢老母

2球都未死 有運

Xhaka狗衝返黎救駕

X朗好勁

比著我都係個龍前面等你班友派膠啦

沙卡真核

走場係咪驚撚左曼城

清咗兩腳

企穩未

煤屎對熱狗
被呢度讚左大半場就食晒屎

Xhaka

雷欺咁硬淨

袁文傑係撚咁燈

細梅傻閪 好想一巴車落去問佢瞓撚醒未

想扭

神龍會守死對面

賣撚左細梅佢啦 垃撚圾

x朗

禁區玩cup

細梅係弱點攻擊

Cls咁樣練心法

細梅做乜鳩

捱咗1/9啦

自爆都算 比史達寧推開會唔會太虧

好彩我屌定先

遲早出事

luiz: 2nd bomb ready

細梅又出招

若不是xhaka

個球證應該都麻麻

睇tvb聽英文仲好

每次後防拎波都心驚膽跳

對面派膠未

世梅好撚似史基泰爾

走場同地雷斯輪住爆，最慘下季後防重係佢哋做膽

平安鐘已撳爆

17%控球

今場會輸幾多粒

岩岩個場明明晍錯，而家返返黎

鏝鋮係咁幫阿狗練防守傳中

打守波對面點派

比比想點

比比

pepe

Holding>梅屎

456 feel

兩隊波真係唔同次元

廢到笑

全部波都係比牙羊

中圈都過唔撚到

屁屁

未出力牙達

比比護完波 比得咁柒

個陳偉豪買咗我阿？

打撚咩

拿卡

妹妹拖慢了

訓兩個先吹一下

屁屁過果下幾好

燒

人地中場施華、迪布尼，阿狗x朗何堯

好正常
唔通俾拿卡妹咩

真⋯⋯唉

屌你d旁述煩撚到閪咁
洗撚你教點撚樣踢咩屌

挑戰9成控球？（對面）

保守估計一隻炸彈一粒，加多糨粒後防爆

我廠聯賽排第幾

佢係專欄話阿仙奴今場有機會

好似英超打英甲咁

I AM READY

但後備都冇，屌你老母

拿卡！

拿卡goall!!!!

聽得出假阿都係迷達

仲射唔怕黃牌

波都控唔到幾秒
遲早輸

搵link聽英文算啦

水貨唔俾落去

拿

頂到半個鐘當贏啦

撚有offside

佢講波講到好似啲馬會啊伯屌波咁

入左1球了

開龍門球啦

20分鐘算啦

梅屎腳下功夫好撚廢

比比烏控波咋到

但佢講既野又真係岩例如講世梅果球焗住吸

阿叔都係

正常射人彈出界

達蛇係咪唔會再打控球只打防反

迷拿又贏

拿卡幾有拼勁 岩岩差少少

腳下功夫咁廢點控

未夠鐘出角球旗戰術姐

如果check完var無約位 當入 就笑死

係但係佢講鏝鋮擺明封你右腳

牙羊唔入

頂....

羊

差啲

屌

臭巴

Diu

Auba

auba:(

ohhhhhhhhh

咁都唔入

Auba差少少

差啲屌

難得無越射得咁柒

俾我拿一早入左

黃金機會。

射得咁差

射中間

射正中間

羊呢排咩事

咁大個龍射中間

射太正

hea射？

羊屌你老母

做乜鳩

美羊

真係黃金呀屌

比我禾入左喇

走啦屌

auba真係靠唔撚住

呢啲唔入 一來一回啦

岩嫁啦，而家d var亂黎，老閪都射埋

以為又好彩入到波

射中間…

射兩邊1:0啦

羊成日都miss chance 唉

睇親佢都係射失單刀

屌你呀羊

個龍係觀眾席應該入

射中間 射手？

空晒竹射到咁

羊 D半單刀多仔時代都係咁嫁啦

真核xhaka

玩防反 支持

拿卡射咪好

進攻王david luiz

咪on9啦 反拿反到呃埋自己

羊係咪以為自己越所以鳩射..

電靚到

愈易愈唔入

迪布尼每次攞波都驚

luiz幾勁

無觀眾執波有咩好

On999

goallllllll

goallll

1:0 羊

入了

1:0

auba

Goalllll

-6

入番

奧巴

羊依幾場唔喺射太正就撞柱

引左4個上黎唔踢長

!!!!!!!!!!!!!!!!!

goalllll

真有波入

嗯

我收返 sorry

羊！

唔反羊了

oh 屌

陳偉豪好燈

羊！！！！！

Pepe斬得好撚靚

唉 羊射失一千球都係差少少 拿卡射失一球就有價好賣

goal

pe一招

Goal！！！

鳩猜足球屌打

係要射d高難度野先入

Pepe雖然廢但間唔時有呢啲傳波

一路屌緊 轉頭入

屁屁岩岩好

靚到貢

達囝專登撚哥狗

呢球難射咁多

世3auba

入啦 直接打旁術面 屌你老母仲係度講要長傳 即刻入比你睇

Pepe

留意返pepe助攻

拿依球抵讚

盡得山奇真傳，唔明就吊到你明

反屁屌哂你地老母！

呢個組織真係一巴打落陳偉豪塊面

咁難就入 頭先就入唔到

個旁述仲屌緊轉邊

如果係以前2wob 或者禾仔一定係飛機

新慶祝

猜得幾好

auba真係好有class

要繼續大力屌羊先得

賓點睇新洛賓Pepe

由後場猜到上去，好撚勁個組織

唔反屁屁

比一招

TVB啲撚樣柒到

auba goallll

成班未來人..

佢好肉緊 到底佢係咪阿狗

比比呢下咁靚

pepe係咪百屌？

靚撚到

以前呢啲波係ozil比

燈燈燈

陳偉豪

講波佬唔識野

山妹上身

笑撚死我

我愛達蛇

青蛙助攻

成班都係啦屌

三條友柒曬

唔講以為佢係英超領隊

哇個陳偉號喺度係咁屌話阿仙奴廢
講吓講吓就燈入咗啦

話口都完

領先當贏左

pepe根本係傳波+罰球王

屁屁出波又幾靚

拿卡依球控得靚

拿子呢排hold到下波，早排啲波到腳彈到離哂罩

個後場猜到好似85分鐘贏緊幾粒咁

屌奶星極速甩尾

躁乜鳩

有料

呢下比拿卡應該踼上月球

老老實實比比暫時只適合打反擊

引蛇出洞

領先一球最危險

9upper真係好燈

我羊

邊個反叔

認真轉聲道聽英文仲好

又係贏拿卡分波

今日啲波爽咁多嘅

求神拜佛後防唔該唔好再自爆

陳偉豪唔好講咁多嘢啦好嗎

之前就屌我阿縮得太後 宜家又話鏝推得太前

唔通pepe係大賽球員

隻隻藍絲帶
聽到都想嘔

廢話 咁易開長咩

條友煩到

幫你燈緊呀

阿狗早入波好撚危險

cctvb班9upper越踩我阿越有料

嗰下分邊靚

達子有計 摸熟曬路數

7左要兜

唔該佢繼續屌阿仙奴

頂住！！

雷斯

對猁係失波先

鏝真係多謝佢地

入完一球三條友講嘅嘢轉曬風向

叔勁到

阿叔好勁

叔啲護波勁到

阿叔表現

杯賽球員 屁屁
打聯賽隱形 打杯賽就來料

牙叔勁

阿叔輕鬆

比狗追唔到kdb

阿叔燒撚到

叔癲到

打哥帥係玩防反嫁啦
條陳偉豪
識唔識講波

牙叔cls

tvb條友笑死

迪布尼勁撚到

電欺今日咁勁既

靜啦

叔輕鬆盤球

叔勁撚到傻

認真，有哂高清lin，不如睇link？

邊個反叔 即係同阿迷區過唔去

diu走場狗

阿叔世界級球員

世梅呢下

細梅跟得牙叔多？

細梅咁都冇牌？

不嬲返開
唔屌唔鬆化

走場狗有心定無意

世梅又想走場？

世三叔

係咪必走？

躝啦梅狗

明黑 吹牙

細梅無牌執撚到

Var竟然唔睇

Pepe輕鬆俾人撚

好彩冇牌

好明顯啦

好彩走甩冇牌

身位撞開

比卡超廣告

叔你都反

細梅走到咁上申請攞牌

Ok 踢多幾下

世梅一打big6就成個on9仔咁

有啲似馬會啲廢老
唔知以為佢係領隊

比狗真係賣得

細梅廢到仆街

想罰溫布頓之鬼係咪傻撚左？

明黑鳩你

唔打都係

今次咁好彩無牌

領先一球永遠都係最危險

啱啱先助攻
咁絕情

得叔唔怯場

On9100%黃

好撚緊張牙

dllm梅屎今場又廢左

以前靠快，依家快唔起，已經廢左武功

比比今日勁

紅都有機

做model la diu

買球員既錢比哂球證

puma啲波衫真係柒撚到無一例外

佢口吻好垃圾做議員就死梗

阿達怒屌細梅

比比鳥而家慢到

唔做野點set高啲個價

唔反TVB了

新cafu有啲料到

領先幾球都危險㗎啦

馬天尼斯好高大

有細梅場場波都好撚擔心自爆

仲可以再廢！？

達蛇同哥狗啲動作一撚樣

中間紅色果格後備席坐左幾個黃衫人...成支支那國旗咁

冇達蛇教
哥狗識春咩

有牙叔然梗

Dress code

旁證咁都唔舉旗

起步個下慢到

用頭髮區分

其實一直都危險

佢徒弟

馬天尼斯用波定過Leno

佢一派膠就成場波好騰

出自同一個師傅 雲加

迪布尼都跑唔贏

笑撚死， 聽住偉豪無野揾野黎講， 佢愈講，個波愈去得愈順，已經心諗，入既話佢就7出宇宙...跟手就

羊第一球waste chance好撚垃圾

兩師徒一樣嘅

比比對鞋幾靚

拿卡就入波

逄蛇同哥狗教波D動作一樣

想當年追Pedro嗰球

Luiz表示 :咁睇少我

佢啲基本功係0帶個波都似會自己跌果種

今場沙卡勁到

發覺佢踢呢d盃表現好過英超

又渣卡

Xhaka cls
真核

不意外
可以dm定拿卡

希望咁多位Ching唔好燈

T3 好波！渣卡好波！

好勁d企位

殺卡今日勁撚屈

3 條友9up 到

比比鳥青訓打翼d基本功廢到

呢2個難兄難弟。我真係場場都屌呢2件

T3 真心正

比狗

cls

比狗好撚廢

又失

爭啲爆

猜夠未

差啲又輸

屌你老母比狗

比比鳥out

今次講咩好

比比鳥真係毒瘤

到比比鳥

t仔幾穩

咁撚樣傳個波比人地

冇人吹奏xhaka
佢今日勁屈

gel得

又爆

比狗我dllm

Feel到又自爆

比狗屌你老母

比狗廢到仆街
出蘇9好過啦

比狗躝未

細梅+比比鳥 好唔掂

沙卡又幫到手

你盲撚黎

出蘇亞雷斯啦屌

比比鳥食撚屎

咪燈

完全唔掂wo 死出場啦

準備爆了

比狗真係有啲廢

達蛇應該比左任務 殺卡 叫佢睇撚住d.sliver

阿叔好波

比比鳥賣啦。。

換走B2啦

賣得喇比比

Xhaka 清咗好撚多腳

??

兩個有嘥默契 你唔爆我爆 我唔爆你爆

阿狗識唔識解圍

比狗自殺回傳

叔式防守

佢種跑姿真係唔識講個重心似係上半身唔係下半身

沙加手球？
var

屌打B2

個意念一鬆就仆街

咁撚樣傳番中係咪on9

X朗好掂

比狗廢撚到

冇得猜都唔撚解圍

百屌成材
達蛇揾到本說明書

要不是xhaka

比狗垃圾到 控波都唔識

嘩屌 咁早平安鐘 心臟就爆

你最叻

牙達教中場真係有一手 xhaka 穩陣左好多

食撚屎啦 比狗

雲加留啲毒藥喺度 B2

比狗差到就無英超料

走甩左渣加手球？

咁都miss

屌，咁都唔入

仲要後面咁猜

比比…

屌咁都食唔到

羊 傳比邊個

b2個下笑咗出聲

on9

屌差少少

直接俾Pepe啦

兩隻比狗，我屌你老母呀！

做乜9

送到埋口都唔食

T3好勁

T3

傻閪比比

等波

點解大衛雷斯啲長傳成日過龍

auba四球機會 得一個處理正確

比狗訓撚醒未

比沙加仔我啦

屌你老母比比

比比比狗 食屎啦

咁都入唔撚到

你老味pepe

比狗控腳波都彈

最叻護空門

pepe 慢一拍

越你老母咩

其實點解唔出soares

邊有越

比比訓完未

你老味 屁屁 你小兒麻痹？

比比又變番屎

兩隻比狗

比比啱啱嗰下定咗格咁 衝上去射啦

呢邊個旁證唔識睇越位

羊比得太細力

pepe: 助攻已擦可以留力了

比比掛機？

兩邊後場猜波鬥自爆

自己射好過

幫修仔踢過唔落得場

佢幫左修仔踢

越條撚？

個下羊比得唔好姐

腳毛越位

岩岩呢球 傳得咁撚細力
傳係2個中間

細梅+比比鳥

Fa cup為過修咸頓上場

又黑我阿

老實講
今場進攻有form

拿卡唔妹波

後備有喎

發波溫

球波奧巴比得差啦

唔讓了

踢到要踢既野啦

美羊 阿狗post 做錯野唔撚洗屌

Laca回勇

呢下好明顯係auba傳得廢
怪pepe做咩

tvb始終都係余德丞講得最好

拿卡越踢越上力真係好撚勁

暫時殺卡踢得最好 殺撚曬d波 莉又佢後又佢

未入波前有冇差多過3腳

陳偉豪好似馬會啲廢老 冷氣軍師

比比做乜都比人屌

轉英文聲算啦，唔想聽個幾條友9up

帶去左立即射la

殺卡今場勁過簡迪

達蛇知哥狗諗咩 哥狗都知達蛇諗咩

身為頂級射手要諗咁耐

只可以怪佢無諗過比比咁on9

papa黎

超級9upper

吹到勁過朗拿甸奴

比比鳥真係好撚廢，唔係一般既廢

有冇人覺得阿叔踢得幾有作用

暫時打得好過對猁個場

係
牙達教防守好咗好多
但進攻一直有問題
而家好明顯見到左邊叔 羊 泰仔係啲小組織

講撚左好耐拿卡錯一球就賣
美羊十個機會入得一兩球就好波

咁樣飛出嚟擒實個波

原諒xhaka了 比佢做返captain

乜撚野佢比得太細力啦下話

阿叔完勝比狗

拿卡咁撚勁

未開波都已經頂唔順轉定

世一呀叔

達蛇戰術係咪要悶死城城？

雷斯勁到

其實鍾仔同另外嗰個無乜問題...

鍾志光：朗拿甸奴唔實際
陳偉豪：朗拿甸奴帶唔起隊友

上場train完pepe走左路，今場有料到

呢個真

細哨 淨係自己好波都9up得出

贏到咪得囉
嘈嘈嘈

燈撚完電欺未呀屌

應該獨啲自己去嘅機會又揀交

9upper

阿羊浪費Chance黎講全隊第一

希望咁多位完半場前唔好燈

幾入肉

比狗要殺人

你白界前都要諗啦

dllm咪撚燈條後防啦

傳去兩個中間

一早大大力傳去比比
唔洗比比追波 又空撚哂

拿卡好撚正

Laca好撚fit

好撚驚 主攻比狗

B2隻手做乜撚

屌你比比鳥真係唔掂
跑又慢
波又傳失
位又食唔到
剷波都剷空氣

戰術討論唧😅

燈你老母咩

聽完佢哋講波 你會發覺原來平時Now嗰班都唔係太差

打左翼之後垃圾到

聽得多 影響智商
搵link/聽英文好過

阿叔啲出波

阿狗入咗波後 班9uppr風向轉晒讚美

痴線
當人佢一手帶起巴塞皇朝

巴打視障人士？有咁多攻勢都叫悶？

拿卡果種護波真係英超數一數二

比狗比屎癲0 撚到on9

電欺有d似大梅最尾個場

拿卡 雷斯 泰仔 沙卡
比比鳥

呢隊西波 真係上下限爭極遠
一唔自爆 正常踢出達蛇戰術 咁樣點會無前6
一自爆 前面宣明會唔識踢波 即刻下半板

後防總係覺得就嚟爆差在係比狗定細梅

我諗阿迪達會留拿子了

呢排幾fit

美斯表示 朗拿甸奴帶唔起我

輸波屌達蛇廢
贏波屌達蛇悶
玩撚晒

陳偉豪真係句句都燈住我廠

T仔好穩

學下now個班屌就屌全場la

C8都殺唔少波

場場踢成咁 我唔反

平行時空

殺卡 拿卡今日好癲

吹撚到阿記高幾班咁

咁早講定，唔好燈啦大佬

比比鳥係廢到連波都控唔到，點踢波，躝啦

比狗d touching 真係我都好過佢

牙叔呢球玩鳩c8

講護波 呀叔認第二 無人敢認第一

c8轉得靚

上咗電嘅拿卡真係
唔賣了唔賣了

留佢 無錢買c8

係咁俾人逼，大把機會爆

買c8啦屌

廢龍

咁都猜

達都係迷拿來

屌你阿叔

呢到啲反達係咁

阿叔啲俾波真係好撚柒

隻西手似屎達寧但人地下盤好穩

邊能到悶

比狗啲控波廢過街場阿叔

其實now大部分都ok嘅
除咗曾偉忠

渣卡勁能冷靜

比起季初，c8 而家真係好有作用，希望留到

龍門前搓波真係玩大家心臟

廢龍嚇死人

廢龍上左神枱都無人屌…

20m姐

嚇死

2個攻門你睇緊邊場？

阿叔on9

細梅給親波我都驚一驚

就黎心臟病發都悶

佢護旗

賣啦叔 廢到咁

包撚囇野係咩事

二揀一我要laca for sure

咁好睇都悶

陳偉豪成日睇愛回家？

叔俾波

你高安基秘書？

cls 叔

叔單防馬列斯 tvb三個狂吹奏

阿叔man mark 有一手

叔比人吹奏到一線

係咪要開始派膠了

啲反達勁肉酸

鏝件新波衫真係好撚肉酸

攻門少≠攻勢少

好滾動

全隊賣哂佢啦 全部都好廢

呢下牙叔比得差
但肯定有夾過

比比烏差咁啲喎

Absolutely

繼續屌ok?